## Homework21 - Servlets

```
Страница /profile должна выводить данные текущего аутентифицированного пользователя.

На этой странице необходимо реализовать кнопку "Logout" с соответствующим функционалом.
```